---
title: Woensdag studiodoag
date: 2018-03-21
---

### Woensdag 21/03/18

Vandaag hebben we eindelijk een concept bedacht. Het is een leuk concept, 
heel creatief en futuristisch. We hebben vandaag geschetst. 